如煙 因給你遞過火

如火 卻也沒熔掉我

像我沒來過 沒去過

其實同落花流水好似，
淡淡交會過 各不留下印

說不出的痛

首歌有毒 詞又靚又有意境

回望最初 當喪失是得著可不可